唔該全部聽朝印啲文宣出去街派

見有啲區有人派文宣

人哋都做到

我哋一樣得

是日傍晚一行數人於康城派發近千張文宣，真誠希望大家參與民陣舉行的1月1日大遊行，因明日的遊行人數對展現港人抗暴政的決心極為重要。

註: 派發期間，我們曾被港鐵公司以天橋是私人地方為由阻止，惟有之後改在空地，最後也把所有文宣派到康城街坊手中。

#元旦遊行 #最後機會宣傳 #康城

--- --- --- --- --- --- --- --- --- ---
革新香港薈社
Facebook:
Telegram: @hlufc

重有上網大把圖可以印去宣傳

逆權運動將近半年，催淚彈食過，傷受過，被捕手足仍不斷在增加，甚至因此喪生。但是，香港人仍然堅強，對五大投求不會放棄，2020香港人繼續堅守信念，毋忘初心！

大家同樣可以將文宣印出，在明天出發前早些起床在各區把握最後宣傳。

#和你派 #毋忘初心 #香港人 #反抗 #光復香港 #時代革命 #五大訴求 #缺一不可

--- --- --- --- --- --- --- --- --- ---
革新香港薈社
Facebook:
Telegram: @hlufc

派唔晒又可以直接拎去遊行派

到時見！

派唔晒都可以拎去遊行派

盡最後一絲綿力都好

pish

推

推 正好有呢個念頭

但勁少人做

同六七八月根本無得比嘅

你哋自己返屋企心中有數啦

應承我

2020開個好頭好無？

推

香港地投票

康城手足好有心

67月時試過派傳單，知道唔係咁易，好多謝你地

孤島

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵

做到野就支持

【警世】港獨派元旦遊行計劃曝光

聽日見

盡最後努力啦plz

tui

tui !